發夢夢到用laser不如用強光

一個laser先針對到1隻狗,但強光可以擋到班狗既視線,幾支射住乜都睇唔到,班狗已經配左一人一支咁濟,前線可以諗下